原來沒有 從來都沒有

分手？

一早整定左...

人只不過跟住個設定好的程式去行...